LSI喺香港係咪等乞食

小弟讀緊啲LSI既野
Logic gate Flip Flop
想問下logic(circuit) design / hardware programming 係香港係咪等乞食
好似冇咩聽過香港有呢行

半導體係香港已經無公司做，不過玩PLC都仲有市場。主要係啲電子relay。想入行就留意ABB, 西門子，東芝，alstom.

諗緊係咪應該試下去外國做
就咁睇香港都唔係真係做前線
做埋晒次世代野

諗緊係咪應該去外國闖下

想一路做一路學新野

事實上只得外國公司先肯俾錢做R&D, programming都只係配套一部分。賣一隻relay仲好賺過單純改relay program. 無論係邊度，總之埋唔到行內公司，技術再勁都無用。尤其係香港